大家會點排林家謙嘅歌？

以我自己嘅喜好preference:
1. Just carry on
2. 時光倒流一句話
3. 聽風
4. 一人之境
5. 下一位前度
6. 特倫斯夢遊仙境
7. 拼命無恙

好難排
但係下一位前度一定係第一

1.拼命無恙

2.下一位前度/時光倒流一句話

3.一人之境

其他都一樣

夢遊仙境一定係第一
其他全部罐頭口水歌

好迷幻

一人之境第一

寫到呢種境界唔簡單

1.拼命無恙
2.一人之境
3.時光倒流一句話

其他歌都好有特色，每一首都係出色嘅作品，不過上面三首比較啱個人口味

最鐘意真係呢首

佢以作嘅能力明明可以作多啲更加突破嘅歌
不過為左搵食要焗住作埋啲陳腔濫調口水歌
希望viu可以帶動樂壇出現多啲新力軍
就好似當年外國rock推倒blues, trap推倒rock咁
期待有新野推倒依個由00年開始就無變過嘅cantonpop口水k歌

1.聽風
2.下一位前度
3. just carry on
4. 拼命無恙
5.時光倒流一句話
6. 特倫斯夢遊仙境
7. 一人之境

安靜
任我行

好想駁但好似駁唔到

拋物線

1. 拼命無恙

其他冇所謂

1.拼命無恙
2.時光倒流一句話
3. 下一位前度
4.一人之境

我愛夕爺

1,下一位前度
2,聽風
3,just carry on
4,其他

全部都好正 排唔到

1. 下一位前度
2. 聽風
3. 時光倒流一句話
4. 其他
頭3首都好似唱入心咁

原來已很高~~興
前度道~賀
我放下你卻未放低誰麼
Just carry on
呢d位好正 聽到勁舒服

林家謙好唱到夕爺啲詞嘅意境

我愛夕爺

但以上四首得兩首係夕爺填詞

時光倒流一句話係 Wyman，一人之境就當然係林家謙自己寫啦

1.一人之境
2.下一位前度
3. 拼命無羔

1. 拼命無恙
2. Just carry on
3. 下一位前度
4. 聽風
5. 特倫斯夢遊仙境
6. 一人之境
7. 時光倒流一句話

佢把聲都係做幕後好D